[突發]粉嶺祥華邨有4名白衫打人

粉嶺人要開始小心！

條片係由區議員陳旭明發出

Fact check la

乜撚fact check 呀 我係現場呀

依家仲走去講對準政權 唔入得元朗既下場
就係十八區俾呢班撚樣統治

有片你地睇 成日check check check

5個鐘前po都突發 🤦🏻‍♂️

成班防暴警由粉火入去

但冇人講件事 唔咁講點叫人小心

最後護送白衫人離開

班狗上返警車走撚左la 冇拉任何人

勸粉嶺友小心

push

傷成點?

咁你”fact check” 下先啦突你老母咩

唔知，純粹𨳒樓住double standard

屌你118128 新ac咪撚分化
重點係粉嶺都有呢d人 ok？
有白衫打人係事實
唔撚明你捉住突發兩個字做乜鳩
露曬底la仆街

中共比左5毛你未

要問返區議員陳旭明 條片係佢拍同upload

新你老母自己”fact check” 下我acc幾時開啦笨7

警黑合作將來可能係中共在港代理人

唔撚想同你呢個戇鳩再傾
樓雨請focus返係有白衫打人呢件事上
勿分化

其實唔撚明 點解確定打人仲可以咁輕鬆同犯人一齊走
最後仲要施施然離開 唔拉任何人
冇新聞報過

屌冇人講過呢件事叫居民小心

你on9， 俾人𨳒fact check, 講咁撚多野一次都冇fact check, 靠你面皮咁撚薄嘅人去撐香港就死得啦，費撚事中你計幫你推，低質po 你自推飽佢。

You’re such a fool.

仆街

屌都話撚左我係現場屌你老母唔撚睇字

最後講句英文好撚型？block鳩你 你自己單機飽佢！

笑撚死 你係現場 po 5 個鐘前嘅片...

Cool story bro

屌呢條戇鳩真係唔撚識睇字
我人係現場 片係區議員影

有報，不過個重點冇放喺到，但好多片都證明警黑合作，做到出晒面，擺明係玩野

唔洗煩
( Show Blocked User - lmaowtf )

所以堅係要推呢條片上熱門

係幾點嘅事

9點幾 10點既事 之後12點幾仲有防暴入黎

前後有幾架狗車 但佢地黎到粉火 兜一個圈就返返上車
唔撚知做乜

即係打完先嚟？定一直keep住打？

Push 但大家都要不忘關心721上環單嘢

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

Check下個腦啦傻閪

現場好多人都影鳩住佢地 影下有冇再進一步行動
有個婆婆好好 見到我著黑衫
佢話：你唔好著黑衫呀 小心d呀

又借位抽水
平時夜啲先會有黑底出黎活動

今鋪仲諗元朗去唔去？拿 黑社會就真係遍地開花啦

打完先黎

係事實 咁你自己住祥華都知黑社會多la

去 老閪都去

push!

知唔知係私怨定係咩事

我唔係話你抽水
講緊啲黑底借啲意早啲蒲頭黎打人

打完先黎 藍狗護送佢地走 好似條片影撚住既咁 跟住12點幾就再有防暴入黎

sor ching誤會左
其實平時夜晚都幾危險
估唔撚到宜家咁猖狂

驚咗黑社會，不了。

完全唔知 要問一問陳議員

雖然我都驚 但今次28號點撚樣都要入去

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

新界北大部份都係無皇管
只係今次挖清個底
睇到中聯辦何君妖動員能力
試過好多次班叔父想洗底都比人玩鳩
曾樹和同689一樣 只係另一隻condom

sor冇淡化...但都幾緊要 想粉嶺人小心下

Push

童黨十人

係黑社會內鬥 or

你收皮啦

完全唔知 睇下陳議員會唔會有最新消息

等消息
未知咩環境

呢排應該有唔少人會借呢件事周圍打人
居民要小心

( Show Blocked User - 假黑c )

點解死都要講句英文係後面

Why bro

成班狗官曲線推香港民防

支持宵禁
每晚5點全港就要唔好出街
到時經濟損失

佢驚到改撚左名

扮自己唔撚係大陸人

支持宵禁

香港要成立臨時政府

喺現場就影張相嚟睇
好難咩

d狗護送白衫人去火車站就走左
又係警黑一家親
不如直接解散警隊 我地自組民團la

係現場驚撚到走la仲影
係見到陳議員po片先講返
廢事有d人又屌fake news

所以唔好再期望有「良心警」呢個物種存在啦；廢中、低學歷、冇良知、求出糧嘅警渣唔洗講，就算係嗰啲成日話自己係中立、只係想維持治安嘅「警察」，呢班人心底裡都係希望有人可以幫佢哋出氣，只係佢哋唔敢宣諸於口，想將自己置身（自以為）同自己唔同嘅警渣之外，唔想比人知/承認自己只不過同自己睇唔起嘅警渣一樣咁墮落

大家自己區居民要自己合力保護.....記得同附近屋苑聯防......

d狗冇用手扣鎖

收工 等岀糧！

琴日喺元朗俾人打到瞓喺到嘅大肚婆，其實佢唔係大肚而係肥婆嚟

如果各位街坊見到有問題發生
請用Facebook通知
9秒9齊架生出現
粉嶺人守護粉嶺

快出文宣 :
香港警察黑幫一家、暴徒打人遍地開花
將暴徒定義權搶回來

終於搵到有人影到

+1

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

推

哇屌不如全港宵禁啦

屌 push

另外請關注埋721！

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

粉嶺 尖沙咀 旺角 依家係咩事

push!!

我都好想知

其實我好唔明，琴日打就話黑衫姐，今日無示威遊行黑衫代表到D咩?
真係咁ON鳩覺得黑衫一定係黃絲?大把SALE (如SOGO)都係要求PT著黑衫。

去睇metal band show，入面all black。

琴日都唔係淨打黑衫啦
老人家又打 女人又打 後生打多兩拳 屌你連大肚婆都打

唔好再用常理去分析依個痴撚線世界 要think outside the box 要保護自己 就連思考都要be water

另外請關注埋721！

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

琴日唔只係打黑衫 大肚婆 老人家 小朋友都打

push

另外請關注埋721！

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

粉嶺祥華其實成撚日打交
真係FC左關唔關反送中事先好

琴日收ORDER姐，今日為咩?

就算唔關 依個時勢 都要提醒居民小心

另外請關注埋721！

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

光復香港
時代革命

係呀 小心d好

我住粉嶺
有朋友既親戚係呢邊勝和既大粒野
應該係冇事既 有事佢實叫我朋友出入小心
而且我今晚都有出街食飯 仲要全身黑衫 唔見有咩異常
但如果咁多位北區朋友係擔心既儘量著淺色衫出街啦

反攻白色恐怖

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

多謝巴打資訊
各位巴絲都出入小心

另外請關注埋721！

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

光復香港
時代革命

知道

笑左

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

冇拉到？

邨童打架日日有架啦，有咩咁出奇

用腦啦屌你老母 robot黎？

岩岩陳議員派野問左佢，童黨黎架，因為太細個冇拉到，樓主咪亂吹風制造社會恐慌啦

玩場就俾片俾圖啦

咁唔係打人？唔係白衫？我句句都屬實 我亦都有強調唔知佢地身份 一句咩「制造社會恐慌」得埋黎 你老母其實我可以唔撚洗同大家講 由鳩大家lo 係因為有咁多狗都要同居民講聲咩事呀

我屌你老母 追post 得唔得

推到多啲粉嶺人見到

睇野啦 同良景班細玩野一樣

另 我個標題係係陳議員度抄落黎 佢初初都唔知咩事 樓下留言d人都係咁估同驚la 你宜家一早去問 威d呀？

屌你條仆街係咁吹風叫人唔好出街，話打架，你有咩居心阿

大家睇樓主post之前，起一起底，條仆街超鬼

幫推
各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

聽講d 白衫好恐怖，邊個還手。係附近既南亞仲會沖出來，佢係身上都有老牛

屌你老母係咁分化 我都懷疑你身份

打人係真 圍毆係真 叫人唔好咁夜出街點解唔得？我又想問下你 你點知佢地成班人冇威脅？祝你全老出入平安 唔會比人打la下

不篤灰不分化呀

而家著白衫係咪有特杜

我每一句都係講緊真話 點解唔比我講先 再者你問到真相係你功勞 咁點解你要抺殺我擺上黎比多d人知同小心既心意？屌 我以後見到有人打人 圍毆都唔撚會再放上黎連登 由鳩你地香港人死就死 因為有你呢d道德撚 分化撚係度批鬥！

粉嶺友要小心 ！

有冇攞報案號碼？？

冇 陳議員應該有

有邊個村唔多， 我都係祥華大。

我唔知其他邨咩環境wo 我又唔係係其他邨生活過

update(23/7 8:30)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

Ban

祥華邨黑社會2/7晚已經搞過烈士盧同學個擅。